有冇人覺得啲BAND1出身既人(70%左右)好撚怪?

果陣中學畢業學跳舞
有幾個係BAND2 尾
有兩三個BAND1
完全兩種性格
前者咩都傾得,相處得好舒服
後者屌佢老母
又係到討論邊個跳得勁邊個廢,又係到好撚認真咁問問題
又係到笑人地讀BAND2 唔同人玩
其實最ON9係果兩個BAND1妹, 學跳舞用埋啲DSE問書既態度
人地輕輕鬆鬆佢地就鬥黎鬥去,BAND1出身既人去到邊都係氣氛破壞者
話題除左比較同是非冇其他
大學OCAMP又係,返工又係
利申以前讀BAND1但覺得7成BAND1人ON9自以為是,出黎做野都唔想同呢啲人合作

以後自己band1好L勁， 咪又係幫人打工，通常Ben two Band three嗰啲考試唔合格先多有錢人/聰明仔

我band2頭sor9

比我講中既BAND1仔不服等哥哥教你做人
特憎中大辯論格,乜都駁一餐,間U風氣係咁
人地同佢吹水佢又搞到好似辯論咁
好似除左唱反調冇第二句溝通用字
自己駁人又得,人地平心靜氣以事論事講道理回應佢又話咩:唉同你傾計好辛苦
又要嘈交又唔輸得,次次撞親呢啲人已經講明唔想辯
佢地由細到大讀書勁係人眼中係天之嬌子比人寵壞曬比人認同慣,比人講羸係到不服,正一極端港孩
利申,說話5** 比人格硬夾過去玩辯論比賽 玩開即興話劇有轉數, 但都極唔鍾意同人相處辯論
唔明點解啲撚樣有少少口才就走去周圍搵交嘈

點分band1,2,3 人？

出黎做野on9 邊有樣睇

用band黎分類你都唔好得去邊

唔好再講埋啲咩唔同學校咩人都有,不一定所有人乜乜乜既ON9說話
我係講整體,正如唔同大學啲都最代表性既風氣同學生性格
"不一定所有人"理論果啲人都ON撚9
如果我要知道70億人係點先講得既你慢慢投胎做RESEARCH

你利申完未？
淨係睇到你不斷想話自己唔係band1但係好醒好聰明
你先係奇撚怪個個

又係d band3最多聰明人/有錢人理論
Bill Gates䮕學 李+x穿膠花起家

讀邊間?